{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995961378","data":{"timestamp":" 946995961378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" bc148a77-120f-43ea-8d42-cb70063702bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995979759","data":{"timestamp":" 946995979758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995980397","data":{"timestamp":" 946995980396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995980654","data":{"timestamp":" 946995980653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995981222","data":{"timestamp":" 946995981222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995982381","data":{"timestamp":" 946995982380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995983150","data":{"timestamp":" 946995983149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995984572","data":{"timestamp":" 946995984571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995985472","data":{"timestamp":" 946995985472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995986112","data":{"timestamp":" 946995986112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995987056","data":{"timestamp":" 946995987055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995987709","data":{"timestamp":" 946995987709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995990157","data":{"timestamp":" 946995990156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995990413","data":{"timestamp":" 946995990412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995991352","data":{"timestamp":" 946995991351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995992240","data":{"timestamp":" 946995992240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995993085","data":{"timestamp":" 946995993083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995993992","data":{"timestamp":" 946995993991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995996780","data":{"timestamp":" 946995996779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995997216","data":{"timestamp":" 946995997215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995997923","data":{"timestamp":" 946995997922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995998981","data":{"timestamp":" 946995998980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946995999924","data":{"timestamp":" 946995999923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996000766","data":{"timestamp":" 946996000765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996001720","data":{"timestamp":" 946996001719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996003342","data":{"timestamp":" 946996003341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996003551","data":{"timestamp":" 946996003551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996004413","data":{"timestamp":" 946996004413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996005127","data":{"timestamp":" 946996005126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996005438","data":{"timestamp":" 946996005437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996006323","data":{"timestamp":" 946996006322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996007394","data":{"timestamp":" 946996007394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996010446","data":{"timestamp":" 946996010445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996011058","data":{"timestamp":" 946996011058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996012167","data":{"timestamp":" 946996012166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996013319","data":{"timestamp":" 946996013318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996013682","data":{"timestamp":" 946996013681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996014563","data":{"timestamp":" 946996014562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996015811","data":{"timestamp":" 946996015810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996016651","data":{"timestamp":" 946996016650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996019276","data":{"timestamp":" 946996019275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996020169","data":{"timestamp":" 946996020168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996020750","data":{"timestamp":" 946996020750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996021000","data":{"timestamp":" 946996021000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996021733","data":{"timestamp":" 946996021732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996022559","data":{"timestamp":" 946996022558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996025247","data":{"timestamp":" 946996025246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996026251","data":{"timestamp":" 946996026251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996026733","data":{"timestamp":" 946996026732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996027001","data":{"timestamp":" 946996027001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996027792","data":{"timestamp":" 946996027792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996029097","data":{"timestamp":" 946996029096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996029431","data":{"timestamp":" 946996029431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996030676","data":{"timestamp":" 946996030675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996031605","data":{"timestamp":" 946996031604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996032268","data":{"timestamp":" 946996032267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996032522","data":{"timestamp":" 946996032521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996033393","data":{"timestamp":" 946996033392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996033936","data":{"timestamp":" 946996033936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996034522","data":{"timestamp":" 946996034520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996035096","data":{"timestamp":" 946996035095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996037813","data":{"timestamp":" 946996037812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996039082","data":{"timestamp":" 946996039081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996040103","data":{"timestamp":" 946996040102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996041464","data":{"timestamp":" 946996041464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996042518","data":{"timestamp":" 946996042517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996043055","data":{"timestamp":" 946996043055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996044219","data":{"timestamp":" 946996044219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996045675","data":{"timestamp":" 946996045675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996046821","data":{"timestamp":" 946996046821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996047375","data":{"timestamp":" 946996047374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996048337","data":{"timestamp":" 946996048337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996050882","data":{"timestamp":" 946996050881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996051862","data":{"timestamp":" 946996051862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996052171","data":{"timestamp":" 946996052170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996052941","data":{"timestamp":" 946996052940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996054315","data":{"timestamp":" 946996054314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996054988","data":{"timestamp":" 946996054987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996055419","data":{"timestamp":" 946996055419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996056254","data":{"timestamp":" 946996056254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996057278","data":{"timestamp":" 946996057278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996057743","data":{"timestamp":" 946996057743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996058678","data":{"timestamp":" 946996058678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996058864","data":{"timestamp":" 946996058863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996059628","data":{"timestamp":" 946996059628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996062358","data":{"timestamp":" 946996062357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996063368","data":{"timestamp":" 946996063367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996064339","data":{"timestamp":" 946996064338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996065569","data":{"timestamp":" 946996065568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996066206","data":{"timestamp":" 946996066205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996067360","data":{"timestamp":" 946996067360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996068175","data":{"timestamp":" 946996068175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996068909","data":{"timestamp":" 946996068909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996069072","data":{"timestamp":" 946996069071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996069843","data":{"timestamp":" 946996069842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996073018","data":{"timestamp":" 946996073017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996074291","data":{"timestamp":" 946996074291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996075125","data":{"timestamp":" 946996075125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996077308","data":{"timestamp":" 946996077308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996078172","data":{"timestamp":" 946996078172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996079397","data":{"timestamp":" 946996079396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996080071","data":{"timestamp":" 946996080070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996080624","data":{"timestamp":" 946996080624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996081248","data":{"timestamp":" 946996081248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996082276","data":{"timestamp":" 946996082276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996082677","data":{"timestamp":" 946996082676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996083403","data":{"timestamp":" 946996083402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996083902","data":{"timestamp":" 946996083902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996084365","data":{"timestamp":" 946996084364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996084988","data":{"timestamp":" 946996084988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996087427","data":{"timestamp":" 946996087426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996089117","data":{"timestamp":" 946996089116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996090278","data":{"timestamp":" 946996090277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996091058","data":{"timestamp":" 946996091057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996091535","data":{"timestamp":" 946996091534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996092613","data":{"timestamp":" 946996092612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996093184","data":{"timestamp":" 946996093184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996095853","data":{"timestamp":" 946996095852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996096773","data":{"timestamp":" 946996096772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996097489","data":{"timestamp":" 946996097488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996097671","data":{"timestamp":" 946996097671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996098201","data":{"timestamp":" 946996098200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996098927","data":{"timestamp":" 946996098927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996099495","data":{"timestamp":" 946996099494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996102423","data":{"timestamp":" 946996102422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996103050","data":{"timestamp":" 946996103049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996106329","data":{"timestamp":" 946996106328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996107735","data":{"timestamp":" 946996107734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996108026","data":{"timestamp":" 946996108025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996108889","data":{"timestamp":" 946996108889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996110162","data":{"timestamp":" 946996110162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996111042","data":{"timestamp":" 946996111041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996111139","data":{"timestamp":" 946996111139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996111485","data":{"timestamp":" 946996111484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996112548","data":{"timestamp":" 946996112547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996113498","data":{"timestamp":" 946996113498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996115494","data":{"timestamp":" 946996115494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996116348","data":{"timestamp":" 946996116348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996116452","data":{"timestamp":" 946996116452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996117449","data":{"timestamp":" 946996117448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996118926","data":{"timestamp":" 946996118926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996119993","data":{"timestamp":" 946996119992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996121562","data":{"timestamp":" 946996121562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996122117","data":{"timestamp":" 946996122117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996122873","data":{"timestamp":" 946996122873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996125834","data":{"timestamp":" 946996125834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996127077","data":{"timestamp":" 946996127076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996127895","data":{"timestamp":" 946996127894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996129004","data":{"timestamp":" 946996129003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996129615","data":{"timestamp":" 946996129615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996130599","data":{"timestamp":" 946996130598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996131468","data":{"timestamp":" 946996131467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996132592","data":{"timestamp":" 946996132592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996133696","data":{"timestamp":" 946996133696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996136390","data":{"timestamp":" 946996136389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996137414","data":{"timestamp":" 946996137413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996139119","data":{"timestamp":" 946996139118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996139761","data":{"timestamp":" 946996139760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996140166","data":{"timestamp":" 946996140165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996140998","data":{"timestamp":" 946996140998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996143827","data":{"timestamp":" 946996143827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996145016","data":{"timestamp":" 946996145015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996145627","data":{"timestamp":" 946996145627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996146478","data":{"timestamp":" 946996146477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996147771","data":{"timestamp":" 946996147771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996148652","data":{"timestamp":" 946996148652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996149784","data":{"timestamp":" 946996149783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996150276","data":{"timestamp":" 946996150275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996150887","data":{"timestamp":" 946996150886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996151757","data":{"timestamp":" 946996151756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996152406","data":{"timestamp":" 946996152405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996153068","data":{"timestamp":" 946996153067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996153590","data":{"timestamp":" 946996153589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996154344","data":{"timestamp":" 946996154343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996154840","data":{"timestamp":" 946996154840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996155380","data":{"timestamp":" 946996155380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996156375","data":{"timestamp":" 946996156375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996156650","data":{"timestamp":" 946996156649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996157537","data":{"timestamp":" 946996157537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996159613","data":{"timestamp":" 946996159612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996160485","data":{"timestamp":" 946996160485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996161424","data":{"timestamp":" 946996161424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996162053","data":{"timestamp":" 946996162052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996162280","data":{"timestamp":" 946996162279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996163219","data":{"timestamp":" 946996163219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996164370","data":{"timestamp":" 946996164369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996164923","data":{"timestamp":" 946996164923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996165729","data":{"timestamp":" 946996165729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996166523","data":{"timestamp":" 946996166522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996167115","data":{"timestamp":" 946996167114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996167970","data":{"timestamp":" 946996167970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996168855","data":{"timestamp":" 946996168855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996169706","data":{"timestamp":" 946996169706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996170423","data":{"timestamp":" 946996170422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996172413","data":{"timestamp":" 946996172412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996172969","data":{"timestamp":" 946996172969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996173962","data":{"timestamp":" 946996173962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996174651","data":{"timestamp":" 946996174650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996177984","data":{"timestamp":" 946996177983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996179363","data":{"timestamp":" 946996179362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996179611","data":{"timestamp":" 946996179610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996180012","data":{"timestamp":" 946996180011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996180854","data":{"timestamp":" 946996180853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996182187","data":{"timestamp":" 946996182186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996183815","data":{"timestamp":" 946996183815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996184068","data":{"timestamp":" 946996184067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996185137","data":{"timestamp":" 946996185137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996186729","data":{"timestamp":" 946996186729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996188244","data":{"timestamp":" 946996188242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996189037","data":{"timestamp":" 946996189037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996189151","data":{"timestamp":" 946996189151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996189824","data":{"timestamp":" 946996189823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996190719","data":{"timestamp":" 946996190718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996192764","data":{"timestamp":" 946996192764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996193013","data":{"timestamp":" 946996193012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996193746","data":{"timestamp":" 946996193746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996194671","data":{"timestamp":" 946996194670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996194900","data":{"timestamp":" 946996194899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996196144","data":{"timestamp":" 946996196144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996198628","data":{"timestamp":" 946996198627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996199046","data":{"timestamp":" 946996199046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996199749","data":{"timestamp":" 946996199749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996200671","data":{"timestamp":" 946996200671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996201706","data":{"timestamp":" 946996201705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996202922","data":{"timestamp":" 946996202921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996203604","data":{"timestamp":" 946996203603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996204797","data":{"timestamp":" 946996204796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996205451","data":{"timestamp":" 946996205451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996206283","data":{"timestamp":" 946996206283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996206445","data":{"timestamp":" 946996206445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996207477","data":{"timestamp":" 946996207476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996209718","data":{"timestamp":" 946996209718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996210235","data":{"timestamp":" 946996210235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996211064","data":{"timestamp":" 946996211063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996214018","data":{"timestamp":" 946996214017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996214731","data":{"timestamp":" 946996214731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996215352","data":{"timestamp":" 946996215351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996216210","data":{"timestamp":" 946996216209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996217252","data":{"timestamp":" 946996217252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996219419","data":{"timestamp":" 946996219418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996219866","data":{"timestamp":" 946996219865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996220868","data":{"timestamp":" 946996220867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996222030","data":{"timestamp":" 946996222030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996223182","data":{"timestamp":" 946996223181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996223973","data":{"timestamp":" 946996223972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996225478","data":{"timestamp":" 946996225477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996226406","data":{"timestamp":" 946996226406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996227738","data":{"timestamp":" 946996227737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996228271","data":{"timestamp":" 946996228270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996228898","data":{"timestamp":" 946996228898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996229763","data":{"timestamp":" 946996229762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996230595","data":{"timestamp":" 946996230594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996231237","data":{"timestamp":" 946996231237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996231800","data":{"timestamp":" 946996231799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996232577","data":{"timestamp":" 946996232577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996233100","data":{"timestamp":" 946996233100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996233699","data":{"timestamp":" 946996233699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996233915","data":{"timestamp":" 946996233914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996234600","data":{"timestamp":" 946996234600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996235449","data":{"timestamp":" 946996235448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996237916","data":{"timestamp":" 946996237916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996238300","data":{"timestamp":" 946996238299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996238965","data":{"timestamp":" 946996238964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996239762","data":{"timestamp":" 946996239762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996240009","data":{"timestamp":" 946996240009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996240499","data":{"timestamp":" 946996240498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996241331","data":{"timestamp":" 946996241330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996242113","data":{"timestamp":" 946996242111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996243173","data":{"timestamp":" 946996243172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996243773","data":{"timestamp":" 946996243772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996247043","data":{"timestamp":" 946996247042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996247800","data":{"timestamp":" 946996247799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996248793","data":{"timestamp":" 946996248793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996249679","data":{"timestamp":" 946996249679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996250740","data":{"timestamp":" 946996250740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996251237","data":{"timestamp":" 946996251237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996252321","data":{"timestamp":" 946996252320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996253484","data":{"timestamp":" 946996253483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996254845","data":{"timestamp":" 946996254844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996254952","data":{"timestamp":" 946996254952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946996255051","data":{"timestamp":" 946996255051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_172539"," gameId":" 6590d852-3861-499b-a19a-5fd2f71c0420"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}